1031 黃偉民 六七暴動歷史雞毛蒜皮 十九大後 大陸走出陰霾還是文革再現

20171031 黃偉民易經講堂 六七暴動歷史雞毛蒜皮 十九大後 大陸走出陰霾還是文革再現 公冶長篇

20:43

啊， 講到國民教育呢種精神， 其實最傳神既係咩呢?
TVB， TVB不愧係香港的電視台呀。

事源琴日呢， 啊， 因為通信局話畀佢聽， 習近平訪港嘅時候，

佢無得到港台同意 就抽起咗佢既 頭條新聞， 咁所以通訊局就譴責 TVB 違規， 而呢個tvb 董事總經理李保安嘅回覆係點呢? 佢話難道國家主席訪港的發言不比 頭條新聞 重要嗎 ?

嘩，你聽見呢啲嚟喇... 文革嚟喇..., 係嘛?
你進一步用呢個邏輯引伸就係話， 你譴責我 TVB 就係譴責習近平發言， 凡反對tvb的就是反對習近平 。

車， 你咁講乜都得嗰囉喎？ 揸住習近平講話， 係嘛? 你唔返工都得喎， 邊個怪我唔返工， 就係反黨反習近平集團。

嘩， 依家 ， 拉你坐廿年監都得呀。